FIFA18 ULTIMATE TEAM 討論區 （22）

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

1001唔開一世抽籣尼 加美路

加美路都唔錯

st買邊隻好
另外個陣仲可以點汁
之前用黑爆覺得太慢 又唔慣打雙防中
310k budget

Jesus

想試下木耳

IF Jesus

新手咁嘅隊有冇嘢要換
係咪應該儲錢買貴卡

咁改抽聖卡西

拿卡鍚迪好用定if jesus好
睇數值好似拿卡靚d

一日四場sb
四場都炒緊4球以上
一場彈碟 二場話我斷ea 一場ea死ser
無左成萬分

岩岩砌左隊波，10萬左右應該冇邊隊夠呢隊勁，唔知有冇巴打岩岩同我玩過

入game belluschi轉cam，gomez icardi雙箭頭
milinkovic-savic防中，allan & perez cm
兩隻閘當埋翼玩都好掂

推多次，左邊果三隻放係英超加埋起碼賣20萬，而家3萬5買到

有冇爸打有用哥斯達?
過多兩個月打西甲了

Jesus靈活好多 個人覺得

前場唔多得

屌做乜鳩隊波上左5星
死完ser就傻撚左

有
用得就用

有無師兄有用過普金Goretzka同IF Goretzka?
用落係咪真係咁大分別？差一個零

個龍換好少少先好似好d, butland/hart
防中其實sanchez好好用 但好似無咩人用咁

點先可以解決沖埋黎遞手要波
2邊明明空晒唔走沖埋黎個波倒
中鋒又係
中埋搶倒波好似痴線咁沖埋黎

今次大比併好易但又抽垃圾

請問打sb幾多rating有無分別？

儲緊緊入山神，而家咁

本身用果隊
死完機就上左83rating
計過average都未夠83

買山狗 奧燒啦 幾好用

SBC係唔係都咁升RATING

升rating = 自己隊波更on9

究竟啲人識分SB同SBC未

波圖Pereira Hyperlink 好似好正咁

有D想mix落意甲隊度玩

我隊新手意甲隊

Rw輸曬但係

82死完ser變83
上埋五星

對手都勁啲？

我玩純意甲之前既hybrid都係Martins打RF/RW位
勁到痴線
好用過古惑大盜好多

買不起

81

如果SBC rating formula都轉嘅唔洗硬食貴卡喎

新開
新手包揀咩國家好？

課左$160 抽三個珍寶
最好都係甘美奧

再做下pack 先中一隻唔賣得既halloweend bender
我屌

有無得同ea反映
隊波無啦啦bug左

到時唔係會出多隻西甲版
一共有2隻咩？

Only 1

用明星隊打80左右對手
比賽時感覺似交換左隊波咁
自己隊波變到勁慢勁廢

想問下小白食咩卡好

我都係咁

之前sbc 計rating 就無四捨五入
Sb就淨計round up
我屌你老母

好想買
要集資 但買阿古獸不如玩美斯

yes
英超嗰張變絕版

想問點樣跑跑下突然停低拉後個波

想知LECOMTE呢個球員點解炒起左？

單人賽季D1係咪有bug? 升到上去唔知點好

英超果張唔會變西甲 只係無得抽返英超果張

屌ea場場都偏幫低rating隊點玩呀
一打4星半球隊 對面就個個c朗咁跑得快過我d 9x速度球員
打返5星/經典人隊 就到我隊波上哂身咁
咁就唔好出d勁卡黎呃人抽啦 越高數值就越廢

有無巴打可以評價下isco同casemiro??

隻小白打lm

貪得意bid左隻eto'o返黎玩 又幾勁 出波捕近柱同射窄角度好勁

今日隊波順到玩親都456人
琴日就連輸

耶穌 瘋狂跌價

6萬5 兩個鐘前賣左

呢家已經6萬3

有時放卡睇住人地bid真係幾搞笑
明明街仲有平d 但係係都要同人鬥氣bid贏人
真係多謝佢地

會唔會有新萬聖SBC?

岩岩搵張月巴都係
周圍禁緊
之後無啦啦有張bid 到5800

4點嗰時放咗6萬7

咩bug

搵唔到
有無巴打知lingard嗰個吹笛入波動作點㩒

價錢係基於需求定律，同實力冇關

屌你唔知心理作用定咩
上5星之後電話多左高波

一直話SB傳奇唔注重防守
今日update完仲衰!
電腦吓吓成隊企晒後半場
單刀又唔比你入
EA肯撚定改過setting唔比人打咁高分

成日都諗需唔需要一隻勁GK
一直都用緊垃圾
諗緊換Oblak 定係navas
西甲

今集兩樣野好撚勁
斬波同屈速

if
仲有幾分鐘有番貨

仲有課金

點解依家SB 好似易打左咁

之前追post好似見巴打話d1有bug所以次次都會自己降番落d2廢是中bug?

我都覺
前幾日隊波食住屎踢

是咪留班但冇錢

星期六日..難度就會提升~

正常返了

唔覺

Isco好扭又埋門勁但60分鐘已經斷氣

Casemiro純防中/雙防中都岩踢, 本身鍾意快同攻守兼備cm所以試左幾場就賣

個市跌得好勁

係 所以貴野都賣哂 等跌到底再買

有冇巴打用緊4231(2)？我用呢個陣好似唔識攻咁，只可以玩中場彈彈波

點解會係腦豬???

屌升到5星條後防好似食撚左屎咁

尋日買完隻野今日已經跌左2萬

新手唔識守 條防線好多空位

咪撚用x

award battle一星期係咪最多可以打32場？

跌到90k 就掃了

me都想知

杜利素? 估唔到無if

其實接貨既有咩原因會覺得佢有機呢 入得果一球 又唔係大戰

收到件香港波衫

打條撚 痴撚線

我又真係成日用x 去守

岩岩個場
對面遠射 防中閂到
彈番落佢到再射 中堅閂到
再彈落佢到再射 龍門救到
又彈落佢到射空門

我笑左
平時封人比波好似同佢打one two 咁都算
唔洗咁多下呀嗎
係我有問題定大家都係咁
我攻個陣又唔覺

收到件fut 18 hong kong衫

+1

香港件衫

一球定勝負，仲要又中柱又盛

我泰國

無啦啦做乜送衫

隻if mooy好好用

波都未開 我屌

點拎？？？

對榜尾+踢多個 再者係久攻不入第二球

開shop睇下
拎左hk

入game就有

大家覺得盧卡古定係達子 會大機會有下一次if 多啲呢?

唔撚理啦
總之就上車機會

Next target 耶莫
但普金都少冇用
前面bruma werner 耶莫
最廢一定係耶莫

岩岩有巴打話前場唔夠勁，呢度應該25萬買到晒，阿甲果三隻應該係暫時性價比最高既if 角，特別係阿甲隻cam

香港🇭🇰We are HK

SB 今天4場有3場中鉛，仆街ea

屌其實岩岩斷ser係咪偷改sb啊

傳球95次準87%
2個致命傳送

條數係幾靚
但你要同全球球員去比入totw
咁樣遠遠唔夠囉

阿姨換入黎幫車仔一球扳平
一球拉開比分已經高下立見

香港件波衫好撚靚

幾時有張咁既基佬？

次次最重要戈幾場老撚馮鉛球mode
死ea

Puskas award

本身好期望佢會totw,因為我用緊

今集最勁係對電腦都會，一定唔可以迫搶，死梗

隻valencia幾勁 但係好難砌

用英撚入兩球 做咩我用alex hunter入會唔計

lm

有冇人用過mbappe 有d想入但見個價係咁插

新手入左fut champion 好開心
成隊英超兵 最貴係月巴同史獨

息game再開都唔見香港波衫既

收到wo

Sbc gignac +華一招

當e巴咁用就fit哂

入ut個時收

但fifa logo同 ea 心口

背隻有句中文字

有無意甲巴打
本身用開菲臘比安達臣 儲夠錢買左古阿大盜 原來2個數值差唔多 但用落好似安達臣走位仲好d
但古阿大盜就多個真樣 咁多位巴打會點揀

係咪會sense到我唔係香港境內唔送比我

係咩黎?要聽晚先開到game

屌，on9 web app食住d錢，搞到睇住人8000拎hehe走

想問個新手問題

知佢入TOTW會點 點解會炒起?

有佢在陣會送野?

有冇巴打用過卡路士同馬甸尼 ?
卡路士用落會唔會完成唔夠頂

岩岩課左320先得一隻

當個球員上咗totw個個禮拜 抽pack唔會抽到佢 只會得if個張 貨小咗

仲想點

hea到

剛剛買隻mooy打夠7場
用433
cm位左單脾利右木耳
防中雲爺馬
兩隻cm搶得遠射又得防守勤力
基本上係白版單脾利，玩英超真係值得試，30000蚊抵玩

係呀,垃圾黎架,quick sell左佢啦

過埋聽晚可能得返13000

安達臣

安達臣幾好用

我見安達臣仲要雙4星而古阿大盜就wf3星sm5星
個位巴打係咩意思

應該唔會啦, 係既我訓身掃黎炒

話佢好用姐
佢打翼都幫我入到100球

食張shadow 會變成怪物

屌ea老母
5點鐘係咁用 app 1000 bid 音樂比利 同隻細盧卡古
成功bid到10隻到 跟住1500放番出去
而家一用app bid野就彈番出去 要重新輸入密碼 跟住最新bid到果隻佢話this item cannot be traded

本身打433(4) ,google揾左有人介紹打4231(2)
跟哂佢地既戰術版set, 用落幾順手
但係我始終都係唔識防守，以前玩開winning, 第一年轉fifa改唔到標波既壞習慣，想請教下防守點做？
如果對面控住波，我防守會追住對面球員抆衫攝身位搶，但係面對面我都係好少搶到波，但係我同人打，佢地好似有方法面對面就算變速過左半個身位都可以用腳了返個波返黎
求指教

後衛同人55波果陣有無用 L2食身位先 有時唔灬先出腳都偷哂個波

係日本都收到

Apps 有更新，加返個 Done 掣落啲選單到

呢張野好撚正 有射波

係唔撚係更完都未改返level bug

大家研究下OTW球員投資，拜左James 值唔值博?而家跌到15萬幾，因無睇過德甲，唔知佢近期踢成點?有冇正選呢?值博嗎?

其實個價錢基本上已反應出潛力
你望下盧卡古個價就明
即係當大家答到你佢有機會IF既時候
佢已經唔會呢個價比你買到
講咗啲咩自己參透下

咁出名就實有機
但普金唔好用
Otw 都不了

睇番d足球網，佢之前打後備多，但上周有正選

手機app唔見
要入game?

幾點派weekend league

Efficient market hypothesis

買黎投資就免啦 正選都少 仲想if好難

你壓到78用落梗係順啦

仲好意思貼上黎

銀河唯一出左紫卡

除左速度 weak food好吸引

高拉洛夫定ghoulam?

有無巴打無啦啦隊波上左五星

新玩想問下巴打
1.球員d 走位好怪，有d 傳左差1步又真係又唔會接
2.防守又係，中堅係禁局見住個波都慢慢去出
3.銅卡d 人是咪完全唔值錢？我見轉會市場買一個金卡人便既話都係幾百～2000左右，出名又英超個d 另計啦
4.打緊單人，個陣咁樣唔敢同人打，一場賺450 左右是咪公價

好正 header 99 reaction90 finishing 91

唔通琴日同我打嗰個係你

每對隊都有十一個正選
是咪僅僅有正選就令佢If機會大大增加呢?
15萬唔係多錢 想考眼光可以一戰

放PS4 700k coins 不連稅

你要有非常好表現先有if
後備既話連場都出唔到點表現
當然 好似今week巴舒亞軒都係後備出黎if
呢啲就睇你先己眼光啦

英超最平個張if好似都3字頭

15萬不如買bruma同基達 仲大機會

james 如果會用到ok 我本身想入投資加自用

shoot power 99
long shot 88
crossing 92

搞笑
小白if出LM 值得果90k

應該無咩人會用

銅卡strong hold等出sbc啱用就set 9900

希望再跌

應該仲有得跌
防守咁差 唔會好多人搶黎用掛
落返萬幾會入手

呢張點整

買黎J下遠射好
其實守唔差﹐用緊IF ghoulam仲差過佢

唔明點解可以冇呢個掣都照出街
有冇見過keyboard 冇enter

中間防中位諗左好耐用邊個終於比我搵到個h/h既防中
最衰冇得改cb做cdm

用過晒簡迪 爆炸 馬迪 等等 暫時佢最好用

[quote]中間防中位諗左好耐用邊個終於比我搵到個h/h既防中
最衰冇得改cb做cdm

用過晒簡迪 爆炸 馬迪 等等 暫時佢最好用 [quote]
D改位置卡根本都on9
可以拉個前鋒落去打防中 但防中唔可以打中堅

成隊要幾銀 整得幾好

個人得6/7 chem唔大影響咩

咪係
on9一係成條中軸有得改

山齊士其實都出得幾夾硬

好多踢得仲好既 去哂hw

ozil depay khedira bender

得世三抽番黎
lkk 300k
kdb 260k
nainggolan 200k
pogba 400k
rio 600k
petit 300k
ddg 150k
bailly 50k
valencia 30k
vertongan 15k
2300k左右 都唔夠買細哨

想要 500k唔太貴

升完5星之後好難踢
隊波本身又唔係勁

j到我

壓4星半啦

我係4星半bug左上5星

防守黎講真係痴撚線

其實都唔明ea做乜鳩要搞到人地壓星

出返件香港波衫
算係抵我地課金支持佢啦

中前場點upgrade
另外想問普金山神好用定世三好用？

我冇課金佢都比香港波衫我

世三
但山神埋門好少少

以我呢個筆直點整好？
D過山齊士返黎去到5星就俾人禁住黎屌

山神要或世三照食hunter?

換走hehe/爆炸入簡迪？

我山神會食hunter 世三食hawk

今朝已經23000啦
不過又貴番1-2000

簡迪有冇包膠 好少人講 見都唔算平 踢cdm定cm

英超左翼位大把人
山神世三 sane son martial

想問futbin, SBC個度佢計左PS4要用幾多錢, 但我click唔到入去, 點知可以知道佢擺咩人先係用果個數?

cdm 打41212 佢一個掃晒

但山神比世三平一半以上 好似性價比 山神好少少

martial 已經好勁

送左件香港同泰國

掃哂？佢好似唔夠身位咁

不過一隻世三差唔多等於一隻山神加簡迪 好似反者抵屌d

*後

佢意思係不枉支持
唔係課金先送

好快好好用 加埋黑爆炸雙cdm

你地咁多錢既
我得$600

4-2-3-1 (2) 定 4-3-3 (4)
好用d

其實即係想問D咩
1,2,好難答你 睇你技術慢慢練
3都唔知點答 有D銅卡撞正個期SBC要用既咪會升
其餘都好少會炒起

我ingame會轉41212（2）爆炸食左shadow係還可以 但未係最好
但簡迪爭頂如何？

1同2 留返比高手答
3: 銅卡唔一定唔值錢 供求影響價格
如果某日某sbc需要用到某銅卡
佢分分鐘賣得高過金卡
所以quick sell 前睇下市場價先決定
金卡銀卡如是
4. 視乎表現一場大約400-600
但你可以買coins boost 係一定場數增加coins
最多每場可以多1000
至於每season 不論結果完季都有extra coins

一起身有啲想棄GAME

諗唔到買咩人, 是唔是要開始儲錢買ICON同美斯

食左咁多屎
而家比粒糖你就咁開心

而家山神150k
世三好似仲要320k

謝謝大家 細佬新玩好多唔識

咁佢tackle真係好撚準同快

我 有諗過清晒成隊換美斯so9
玩巴塞

都係搵D野安慰下自己姐

今集應該玩ICON

張Hamsik 好在試完唔岩玩即刻放...
2日時間已經插左 1萬2

玩咁多年都未試過今年咁風山水起,
琴日一個SBC炒人連最後抽包, 賺左200k 好想試下ut擁有美斯

有無巴打試過HERO/IF SIGURDSON? 有無評價? 見佢PACE真係低得可憐

想問下入game 轉formation, d chemistry 點計法

照計入 game前嘅chemistry

你問岩啦, 我係施古臣打手, 用緊otw, 食張 hwk, 做到曬攻中要做嘅野

正呀 用佢都唔預跑
同埋係Hero / OTW
想平買hero
睇好會totw就otw
但Everton 咁垃圾自己諗清楚

18k 入左隻梅拿 , 睇下好唔好用得過Stindl

btw, 梅拿食咩卡好

有無人用過lukaku同If morata 邊隻好
想買隻高大st玩下

高大不如 Ibrahim / 新Giroud
仲平

其實icon都唔太貴
都幾好用

開波後藥膏做番防中，
唔想要沙高⋯

施古臣打手巴，OTW HERO IF 你會唔會建議邊張，有無慢到仆街既感覺?

pace好似下得太過份

新giroud幾時出架？

尋晚 但好低調 七萬入到

食hunter/eng/hawk都可以

好撚憎d 仆街入到去轉陣

收到, 唔該巴打分析!
EVE 真係垃圾不行...

一直搵緊隻射得既防中頂matic
多謝mooy 可以儲錢買icon

收到, 依家用緊LANZINI, 平野, 不過都幾好用

我玩過Eriksen
都無Alli同 sigurosson咁順手
3萬幾hero性價比高

已賣if ghoulam換左佢
99 shot power +88 long shot 已經J左

見到6萬頭都有 好似幾勁 但打控傳掂唔掂

加上我隊波未有SET PIECE人, 所以想入佢

大把啦 一開波就stop

lanzini扭波勁

反而 sigurson>eriksen>alli

我加左sniper, 想佢靈活帶波+ 屈射
速度唔洗太快, 做炮台射就ok, 最緊要positioning 高, 企靚位

icon好用少少既都成一百萬

後衛執左隻rio petit都唔洗一百萬

想玩tiki taka,有冇咩戰術可推介

玩彈彈波主要睇你個陣傳波同速度點

呃Chemistry

Lukaku 食咩chemistry 最好

hawk

要較到最高？

有冇人用過LA 隻黑Alessandrini, 好唔好用？

可惜我是扭波辣殺，鳩俾直線岩我多D

有冇巴打推介邊隻icon打防中抵玩
petit? veira?

Individual chem有無得呃
利申: 第一年玩ut

20k黎講算不錯

我都諗左勁耐食乜好 原本我都係用hawk 但覺得唔夠快(加速) 跟住食hunter
好似身位都係咁勁 跟住放直線快到仆街又撞唔開佢

儲緊買veira

lukaku好用嗎
諗緊if morata定lukaku

首先你要知道施古臣定位, 如果你要佢以速度由守轉攻直爆入禁區過埋行衛單刀基本上係無可能

施古臣比較著重轉守為攻個過程, 食hawk後 74速足夠佢由自己中場帶上對方中場, 之後就係運用佢93pas直線放比前面定橫傳兩邊側擊, 用佢77phy同身高優勢, 令佢未至於比對方中中一拍就甩, 當然盡可能就唔會比人埋身,
最後就係93sho, 基本上long shot, shot power 都已經上到頂, 如果前面可以牽引住對方防守球員, 即管射埋去, power shot又得, curve shot又得, 得左

另外陣地戰, 因為好多時對方都死守, 施古臣有93 positing+埋佢h/m 好多時都會幫手走位拉開或者衝入禁區, 之後finishing 就睇你自己射得好唔好啦

巴打覺得拉傑迪好唔好用 ？會唔會幫手防守？
個陣同你幾似，但係我就用卻奧斯，覺得守起上嚟有啲吃力

更新完sb好似易打左
連贏5場Legendary
之前打開World Class

都會幫下既，但跑得唔快，最多都係截傳波，我主要用佢黎傳波同射波，射波同扭波勁

唔知 開d 唔知咩pack 抽到 冇得trade 未玩過其他

賣ps4 coins 60萬
tg: yinkiki

chemistry style 係咪一張就夠？

睇睇下好似petit 食anchor 防好d 遠射又好d

vieira 如果食anchor 就無射波 睇你想要世界級既純防中 定攻守都有(2隻對比)

最多十張同款

唔同款無得疊加

Okok thanks ching

好詳細! 唔該! 我即刻BID隻番黎先得!

有冇巴打用手機開pack中過正野

其實我講笑
淨係可以用一張

中過Kante Jesus Marcelo

另外想問紫色咭沙拉好唔好用？ 有冇師兄用過？

佢一陣食十張HUNTER落同一隻人仔到

有冇ching用緊/用過老馬
91或者95都好 個價都係爭20萬
諗緊all唔all in佢好

All la

我真心信左 好彩係良心發現

中配vieira會幫中堅補位

硬係覺得用CONSOLE開PACK好過用WEBAPP或者手機開...

console好似冇乜開過正野
手機開過希古恩, 多仔隻黑卡rw

應該儲錢買一兩隻upgrade隊英超波定係砌隊意甲玩輪換好
意甲好似幾抵玩想試下
輪換嗰隊英超太渣用落唔順手

我砌左四隊

一隊都係十萬左右

kane跌到5皮有找，係時候入市

純粹想睇動畫

我同你情況一模一樣
最後都係兩隊英超 淨補強一隊

邊個球場最少陰影

開電視機再出國家，位置，呢幾下最正

拖肥廢還廢 但炒左教練咩都有可能發生
60k博下杜利素咁爆一爆都咪話唔爽

光明球場 sor 唔知..

結果係次次都講粗口

用緊河床果個 幾好

整左隊650 bid人既英超隊
用落好似仲爽手過意甲隊
btw 我係一隊意甲 後備都係意甲人輪流踢 好多件正野都係1000內搞掂

試過同朋友開包一齊嗌
電視！電視！
瑞典！瑞典！
跟住出cam

但有心跳既感覺

苞

點解會無啦啦出張基佬特

龍門西班牙
左翼 葡萄牙

NANI

尋晚真係中西班牙龍門

電視 法國 st 馬體會

加美路

巴西 psg cb

德國 拜仁 gk

ching用過定點

有無巴打用過西瓜恩?勁唔勁

PC出左1.04 patch, 有無巴打試左個分別

反而想知邊個球場日頭係暗d既

太光好辛苦

一路用開El Grandioso, 相當唔錯, 係啲草差少少

好在蝕少少走到佢 趺到6萬
純射波佢真係勁 做唔到其他野

係setting 較夜晚踢咪得

而家入普金山神是否不智 好似升緊
另外簡迪食咩chem好

我就係見佢平左咁多想入黎玩
除左唔跑得其他ok?

打sb電腦 射4球入4球 全部禁區外遠射

打到4:4加時 你老味

我用佢SET波...都幾好用

而家放晒所有人應該有4，50萬

屌你老母
㩒撚錯掣
100k buy now 咗隻 IF 木耳

我買果時48k
食左張影子 而家放緊55k 唔知賣唔賣得出
用完覺得唔算太好用

新手終於齊兩隊英超玩輪換

應該morata

puskas award

我都試過32萬買左86 IF 達仔，睇錯以為是OTW 卡，而家放緊22萬，希望放到...
有時鬥搶卡時，IF 同OTW 真係分分鐘出事

13萬 james

我買果時成60K
踢2場都唔用唔岩就即時原價放返出去

新手再請教
想問下個d square build challenge 入面用人仔換佢某d package
抵唔抵換? 我見有d 都要幾多做人柱咁

只可以講88rated韋拉係奢侈品 我118萬入左而家都15 16放唔放好
唔能夠話佢冇用 不過d錢可以洗得再好D?

睇攻略照抄人地個陣 見到唔太貴咪買黎做

所以我專登入張hunter
用得過既

icon好似好多都係奢侈品
想放晒D卡入owen

Electrom player packs係咩

有無快既中堅推介？
驚sakho比人無限中岀

如果真係講立竿見形既買人 今集最佳收購一定係金卡紐亞

我都係用得勁唔順 即賣

想請教一下有無邊個位要執下？

同問
係咪即係冇rare 既球員包？

本身冇玩開英超，尋晚中咗隻古仔同if屎達0，但係見喱到咁多英超巴打都好似冇乜人用佢哋咁
係咪son、sane、martial、salah仲好用？

打433 用緊petit + kante打CM
兩隻攻守都有，petit 高同大隻，kante 就快

88 petit 睇數值好似唔錯
平88 vieira一半

見耶穌個價 跌到咁
沈日6萬5 賣左

想問IF ZAHA 好唔好用 見好少人討論咁

想問下意甲, 打開41212(2)
見到marchisio 34K唔算貴買黎玩下
但買完唔知放棄邊個中埸好
CDM用緊allan, 好稱職唔想換
marco parolo, 走上走落好勤力, 仲識入波, 都唔想換

淨返MILINKOVIĆ-SAVIĆ 同 LULIĆ
lulic 唔知點解久唔久就man of the match, 但又唔係好起眼
savic 都交到功課, 始終H/M唔expect 佢返後
點揀好

想問巴打
單機打到D1之後拎左一次錢（升留降是但一樣）
係咪再打就會冇錢派架啦？
即係再升升降降咁有冇返同樣既錢

搵緊隻防中頂個19位
成個陣隻防中最緊要 又要防守好 用波唔差 得icon揀 又要workrate高

打41212 用緊尼恩同普巴打中中 要搵隻icon夾佢地 但petit已經打緊左閘

我之前都係度問過
無咩人理我
但我應該會買88 petit頂hehe
拍kante pogba

岩岩落番d2 差1分就升d1仲有兩場剩

kante唔夠nainggolan好用 定諗緊買matudi 但會有兩條紅線

意甲有咩定點球專家好用？

技術型就pjanic﹐有trait
硬ban 就if Kolarov / if Ghoulam

講左咸錫數值勁 但用落差好遠 同埋唔保值 7萬跌到依家5萬都買到 有排跌

玩英超用唔到尼恩

巴打想問下你睇個市嗰個apps叫咩名？

FUTBIN

見唔少清話Hamsik 唔好用 但我用落差唔多場場Motm 都係佢 唔通真係人夾人（打開433）

好那多WO
LUKAKU 世3 KDB AYI 公司 等等等..

Same here

想搵人開corner
Pjanic不了 唔太啱用
我而家savic allan mario

再升都會有錢？

用比利時隊加icon夠晒

無人用過 Zaha ?

根本就係人夾人 所以與其問人不如自己試
朝早入唔啱咪夜晚放

Florenzi唔差

我自己唔識出skill move, 可能因為咁普巴用落覺得唔太順手
有諗過petit 左閘，但買左張88petit 就費事轉

如果有6x pac都狗衝 5x....不了

咁多巴打咁撚有錢買88petit

petit 好型金長髮. 差30萬買得

用慣華西 bailly de gea
一定用英超

IF Kolarov超正
未食chem已經shot power 99 long shot 88
有埋trait

係 後上遠射啪啪聲

咁快入左手

岩岩抽中左迪布尼
想問下喂咩chemistry比佢好

你係咪搵佢食anchor?

i use hunter 做cam. 同前面2隻st 3隻負責入波

似乎HUNTER最岩佢，不過成4-5K

我都唔太用sm
用普巴係要佢護波 身位同遠射

我都係一樣
用petit rio 所以前面用尼恩

唔係，我比hawk 佢食

賣家表示多謝

88 petit 食咩chem好？
anchor?

不過都係人夾人，要自己試過先知邊隻自己會用得順手d

我都用緊kdb 打cam 不過食engine, 唔知有冇食錯

engine?

Filipe Luis 442 LB食咩chem好?

快d許願條友比人清coin

搭單問rio好用？
但本身用緊ramos拍bailly

無話錯唔錯架. 我食hunter 應該想推高佢速度有時可以one two 做入去單刀.如果你想搵佢派牌遠射就唔好食hunter

rio好用

If馬列斯定william好

我第一年轉fifa真係成個system都唔慣呀，我用依個陣打sb仲係打緊semi pro
完全唔敢上網同人打，第一次試左一場11-0 就冇再玩過online

依家開始儲錢買普巴
唔知要儲幾耐

你係指佢地埋第肉搏嗰陣？
我因為想較返d制好似wininning咁所以有d制轉左，返屋企試下先

球員指令係咪每次入都要set 點解成日冇左

Set alternative 啦
同winning 好接近

西瓜恩真係咁差？

伊巴打 單箭 會唔會好慢 一拎波 差唔多就要射？

最後一日問
Potm Kane 值唔值得做？

佢夠身位可以揹住條友一陣等CAM衝上黎，但我仲未用得慣silva, 之前用開mata係咁入波

我用過覺得佢太慢同唔識走位

意甲神鋒係比洛堤
如果有錢可以試萬聖節佩利錫改做st

今個月potm有咩潛在人選 淨係知kdb吹奏得好勁

用緊古 我覺得幾順手 夠快又射到波
不過差d身位

巴打夾咩前鋒？

唔係，不過大部分人淨係識傳俾前面跑跑跑，佢走位控波埋門體格都係一流，Reaction Composure 呢啲令隻人AI 變勁既stat 更加冇人理，佢仲要有90分一定保值

一定係曼城人，睇埋今個星期邊個表現好啲

kdb啦 呢張老西都整

普巴啦

入定平高rate曼城人

係驚太貴 一陣要又古圖又世三

用緊呢個陣

唔值，兩隻都好過kane,留返upgrade其他位

Untradable唔係想用到棄驚真係少做為妙

比利是 icon hybird 點砌

有冇意甲撚比到意見?

Composure其實有咩用

Me Mario Allan savic
感覺上都ok 不過都想放走mario

89kane都差過耶蘇
無得trade要用一年真係要諗諗
所以諗到今日
頭尾任都做左
第三個做到一半

你地買數值88定85個隻

我好少上腳, 所以冇諗過mario

88打cm/cdm , 85打lb
我買個隻88

88 for sure cdm

icon d價唔好信咁多futbin, 追蹤幾隻睇下真實幾錢成交就岩

其實長遠落去都係要換哂，換住lulic先啦

用緊金山齊士同迪基亞
想upgrade是但一隻但又太貴了...

Me 兩個意甲陣
一個mario savic de Rossi
一個Allan Jorginho Parolo
用落都係最鍾意Mario同De Rossi

1黑同普金冇乜分別

想買利雲個價咁撚硬淨

cb cam cm 下面個數字代表咩？
球員適應位置熟練度？

化學濃度

想換法國隊，比d意見
普巴係咪真係咁好用？
基沙文同麥皮 2揀1會點揀？

兩隻都用緊
基沙文打CF
ST 麥包 + 加美路
如果二揀一我會買基沙文先

De Rossi好似好慢, 平但唔敢用

Btw 普巴細佬我都儲緊錢想買
因為打41212 中場得隻馬度迪
想要多隻偏向轉守為攻又夠硬浮既中場

唔啱洗係咪放左去補強 定要留

法國左右閘，真係r哂頭，用咩好

第一次入到WL好滾動
週未準備比人sm

WELCOME TO THE NEW WORLD

好問題
法國係無好用既閘
兩個方案 無錢既 打四後衛 用廢野 ( 右閘sidibe , 左閘roussillon 夠平夠快 CB是旦咩文加拉個D )
有錢既 轉打三後衛 華拉提 高斯尼 重有巴塞個隻 唔記得咩titi

十月份暫時

講多少少
艾夫拿個人黎講唔建議 佢唔夠氣 同d富家子弟玩田徑
半場佢就收皮

五六日28場SB + 40場WL

都有諗過打三後
三後呢個問題想問好耐，睇人真係冇人用三後
自己用過三後打電腦上到世界級以上就好容易湯穿

放棄SB 投入WL懷抱

咪撚轉三後衝
我352 較到最窄
左右兩隻cb都會痴禁區左右邊
即係中間得一隻cb咁 戇鳩鳩 次次比人onetwo 猜空到仆街
無限放題

我都有遇過呢個問題
重點係set 防中進攻留後 人地跑狗mode時用隻防中跟實佢跑個個
講好易 做就真係靠經驗 但做的話三後衛搞得掂 就好好進攻

利串 ： 打proclub做開防中 同埋 俾朋友用C朗美斯屈左我兩年機

點解夢遺會第4

SB打開三中堅強攻電腦
轉頭一打online就會遇到雙翼+閘overlap

potm會唔會連逐出同一個球員？

續*

巴打們 請問前場mk好用d定紫色沙拿好用d
另外右閘用華西？左閘中堅有咩選擇

mk好撚勁
5* weak foot
右閘一定華西
有身位有速度
左閘rose啦

用緊左閘Mendy 中堅varane umtiti
Mendy 雖然overall 78 但幾好用，有速度有身位，係轉身慢少少
中堅varane 好用，但umtiti 覺得麻麻地，而家儲緊錢換87 迪西里

純9估
字面就係解沉著冷靜
淺白d講係負碌值

有時射波交波按得時機唔好
有d球員會遲半秒避左對手身位至起腳
而唔係你按佢就照省人浪費機會
有錯請指正

Mendy sidibe 唔夠用咩

應該係落後時既表現

Kane 有遠射，好爽

中間個個位用黑卡迪布尼好定普巴好？

原來咁多法國巴打

感謝

岩岩800k執左petit番黎
第一隻icon

我打防反 用532 較兩閘衝上去 咁啲中堅就會塞係中間 閘用緊mendy加daniel alves(冇好右閘) 中堅就高斯尼 laporte 同法甲per 無錢換勁嘢 呢個陣轉守為攻好快

艾歷臣好用咩 kdb好似好d 反正巴打咁有錢 入隻黑卡kdb 更上一層樓
另外黑卡degea有咩感覺

中中一定係普巴，迪布尼擺攻中先最好

出過好似唔會連續再出？如果sane既話又唔係話大吸引力，lw岩岩先出完mane

有冇巴打知道我可以點做

上個禮拜佢已經話我作弊，但我乜都冇做過，我仲要臨尾嗰晚打到5點幾先上到金1，但就比佢話我作弊之後取消哂我d排名同獎勵
send過哂email比ea但就完全冇理過我

今個禮拜我已經唔打哂40場，打到上金3就算
點知依家話咩上次已經警告過我，仲要ban埋我ac
但我乜都冇做過，咩賣保都完全冇

咁多集都冇試過咁嘅情況，好撚嬲
我可以點做？

普巴係咪有巴打話唔太好用 妹下妹下咁

有冇巴打用開4321
好唔好用
最好有埋陣既圖

好好用. 基本上一定要有佢

有d咁嘅野架咩 如果我真係要佢即刻做呢 ？

大力神用落幾好
不過一心想換走herrera
所以入左petit先
下隻再upgrade應該會入IF valencia
不過好撚貴

91 ddg好撚神
絕對勁過90 ddg
強烈推介
反正普金都要>200k

上面咪有兩張

課長

又好想試下張黑卡迪布尼

用緊閃金kdb 都覺得好勁 射波真係屈

X2

我係指擺明幫左你既情況

不過有巴打話composure係落後時既表現先真
或者佢o岩

好模糊個定義
係咪其實講緊落後情況下電腦控緊時嘅表現
如果係都只係影響走位姐

手機app點更新至有 enter 掣？
見佢出左版通知手快睇唔到
入去好似冇分別
Ios

其實唔走位唔反攻已經好撚大獲
踢極都唔過半場你點追

如果換句話係指落後時既穩定/食屎指數
咁又會唔會易明d

有冇xbox既巴打都係咁？

我估其中一個影響係射關鍵十二碼果時既表現

有D球員個手震會震過震蛋

唔知Composure 高低有幾大影響啦

無真係試過做對比...

上ea help 搵live chat啦

喺Reddit見到 -
Composure:
Determines at what distance the player with the ball starts feeling the pressure from the opponent This then affects the chances of the player making an error when they shoot, pass, cross etc.

得4個人過90?

同電腦射12碼應該無咩影響
你射邊佢就撲邊

今集易左中柱

手制震好似要關鍵球先會出現 例如射入=贏 射失=輸

對電腦射要習慣中途轉方向 如果唔係好易撲到

勁呀佢 真心

5000都好開心

想問一下各位，係咪有個網可以睇過去24小時邊個球員身價升得最多

meunier黑卡包你話正 最勁既法甲閘一定係佢 我而家都揾meunier+alves打左右閘

meunier好頓

其實呢d coach點用

封online play真係極刑

5000果條撚樣我成日抽到

如果真係無做過任何衰野 上去搵ea helper 屌鳩佢.叫佢賠返晒野比你同要求道歉 實查得清既

想問一問wl 係唔係今晚1點左右派獎？
到時就會知自己有冇拎到今個星期wl 參賽資格？

18勝就有

冇得用 儲黎加成用

英超中堅係咪正路好用既 vvd, baily, luiz
有冇人用過azp見佢數值唔差

用梗 好好用

有人肯用5000買

華西
Walker
Aurier
3隻點揀好

ok thanks

打開彈彈波
之前用安東尼奧搭小豆 彈得好順

但用左盧卡古同福仔就好難玩彈彈波
中間一拎波 兩個就向前衝

試過set個球員指令都係咁

想換左福仔佢 搵人再夾下盧卡古 有咩建議？

想問下英超有咩右翼好用？Salah麻麻，MK同佢有咩分別？

同埋請教下巴打們 新giroud食咩卡好

係咪改左12m 無顯示個軌跡？

中途轉向好易炒
HOLD住係度電腦又好似望到你射邊咁

我上次已經send咗好多次，不論係喺EA help嗰度嘅案件定係直接send email比lets_talk@ea.com

但係ea help嗰度次次都話羊人手不足，之後不了了之
email嗰度就完全唔覆我，已經6日前
我都唔知我可以點做

個陣都完成左大半

暫時有200k 如果想kante / 迪布尼 二揀一 係咪upgrade cdm 好d 我見平時自己都係控防中最多

有無人玩親wl 中途比彈game?

想問下點樣跑跑下停低拉後個波

各位巴打 呢對波有無咩位可以改善下
暫時未有budget住
首先要upgrade邊個位？
宜家打sb legendary都可以穩幾球
Zaha好用到痴線

加成用姐係點得個擺字定遲下有地方用得著？

迪布尼試過番唔到轉頭

唔好搵香港個垃圾 廢架香港果個ea helper
你去外國 直接搵ea helper live chat .,每次有事都解決到真係抵讚

App store下載左新版未

有D consumable 係升能力值既
你有coach 加成咪升高d囉...

有冇link
小弟第1次遇到依d情況，完全唔知可以點做

係咪姐係要轉去united states
之後所有嘢打英文？

早兩日我先求其係help度選個problem , 跟住等10分鐘就等到live chat

kroos 用咩chem?

擺係到就得？

等咗好耐都冇 係咪因為我揀咗香港

我都心大心細左好耐 押落cam定cdm

迪布尼希望佢會potm

咪同Manager 放係度食Contract 有加成一模一樣....

同埋轉做cam 會唔會好不智？

會，因為真係好慢

會 好ON9

可以試下㩒完射波 等個人就起腳先較方向

香港無direct chat 你要去英文官網. 用英文live chat 果d helper先真係做野.以前會比賠償 試過比pack 試過比折買野

Composure其實有咩用,意思係球員既穩定性，少犯錯，數值高既ea都搞唔到佢

咁我將isco 轉做cam
kroos 打cm
仲有隻cm 要咩好？
我41212(2)

西甲

以為真係有5000$執﹐一大堆曬晒係度

姐係要轉去做United states？
佢叫我等10~15mins

留名等結果
希望你拎得返d野

魔笛不二之選，但進攻夠用力個人推薦用一個CDM兩CM 個陣

唔知我做得啱唔啱
上個禮拜已經食咗我個金1
依家仲要ban埋我ac

保定 艾拿巴 維度 一蚊都無跌過 全部成20皮野

反而其他聯賽跌到仆街

係呢個呀. 打定同佢講清楚啦

我上個禮拜仲on99係咁send去問香港嗰邊
原來要問外國，好彩上嚟問一問
我揀咗United States

OTW AURIER
定要華西好D?

但無啦啦應該唔會亂咁ban人架
有冇做過d咩有嫌疑既野

佢未比我打嘢呀，要我等10~15分鐘

因為佢地再搭紐亞係好撚好撚勁

冇，我乜都冇做過
上個禮拜上過嚟問，有巴打問我係咪賣保，如果唔係佢講我都唔知有依樣嘢
我仲要臨尾嗰晚打到5點幾先瞓

多口講句
個人睇法
唔係想講咩是是非非

我覺得自己去諗下用咩人用咩陣
搵下資料...落手落腳去組隊...試陣...
都係遊戲入面既樂趣

仲有臨龍一腳個穩定性 係上集尾入過美斯試
臨門一腳好冷靜 大多數唔會飛機/出界 但composure低球員穩定性就差小小 臨門一龍易d撻q

岩 不過d人唔想蝕錢 先上黎問

433 CAM 位
拉蘭拿 定 Hero 施格臣好

lalala 有week foot

諗諗下 轉返玩英超好似仲抵屌

而家個陣係咁，你意思係433?
ST 遲啲想換Bale 同賓周馬 , 不過唔知賓周馬好唔好用 , Bale 又冇得Rw->ST ,好似好on9 但個人鍾意Bale
CB 遲啲轉Varane
GK 真係唔知轉咩

唔掂佢一陣就自己update左
唔該巴打

係咪場場鳩猜玩完場比啲對手投訴

原來fb 個andy yung就係用ma on shan fc 果條友黎

日日係何wayne個page到曬

當真

冇人識佢wo

賓周馬幾好用 五萬幾

可能係因為全聯賽最高rate
本身能力又明顯拋離
新If card 都未威脅到佢

上個禮拜都有巴打咁問過我
我絕對唔係，我係同人鬥攻嗰d嚟
就算90分鐘贏緊1球都唔會dum波鐘嘅人嚟

德甲有斷層 完全無中價野 一係地底泥 一係貴到仆街⋯⋯

Reaction 都好緊要，好多高rating 但慢既CB 就係靠Reaction 搵食，Reaction 最高果兩隻非icon CB 係Bonucci 同 Alderweireid, 都係唔過70pace 如果打開low pressure /拍巴士唔逼既話反應快分分鐘有用過跑得快

咁巴打你覺得其他位點？
砌砌下變咗成隊皇馬

放ps4 200k coins

$140 for 100k

而家諗住換埋kdb佢 踢中場中麻麻地

同意 起手容易 top 超難
我而家買埋紐亞 保定 同利雲就搞掂 但有排

垃圾fifa 冇買過coins 課過3次800 想死

買左張if 木耳
食左張shadow 好好j
都係4萬有找

Luiz如何
好唔好用

呢度要70皮

玩得西甲就預左係嗰三隊
好似玩德甲同拜仁咁

傾完，佢話transfer我過去第2個人度
之後就close咗session
但依家冇哂聲氣，我可以點做 ？

防中卡斯美路
中堅 umtiti 都幾好用又平

我同你情況一撚樣

第1次遇到依d情況 完全唔知可以點做

因為保定真係好勁

巴打 玩咩平台？

乜叫賣保??

ps4
我係咪因為揀錯problem所以咁 ？

同我live chat嗰個都係auto程式嚟

球會經驗個bug 有冇人解決到

今年D問題多撚到
一時又話流量高入唔到
一時死SER踢完波嬴當輸

尋晚唔打UT 打PRO CLUB 打完又唔計分

Ps4

唔該晒巴打
GK 買咗oblak

一樣都係ps4
頭先同我live chat嗰個都係auto程式嚟

EA 個CS正垃圾黎 只係識同你講我地依到搞唔到 如果有方法一定會幫你 之後就會彈你去第個部門 但冇人會跟進 果D印度佬黎 垃圾

Hernandez 87 同軍刀 86
有無師兄用過？
玩落手感係點？
二揀一嘅話要邊隻

咁可以點搞 ？

我都係再send email再等 好唔樂觀

巴打你係揀咗咩problem ？

巴打你係揀咗咩problem ？[/quote]
管理我的帳戶

管理我的帳戶[/quote]
唔好去香港嗰個呀，廢架
揀外國

想問新手任務個排兵調將點樣解？
卡住左
入隊調來調去都解唔到

西甲兩閂我用巴塞兩隻閂，未試過比人用速度爆過，就算overlap上去助攻都好快落返黎

冇左coin boost 日子好難過

英超左閘有邊隻好用?
試過Rose Mendy啲傳波都係好差

Alonso食張shadow好好J

英超無勁左閘 rose已經算係咁

試梗點樣可以加隻Sandro/alaba入英超陣

一係shaw㗎姐
再唔係一邊華西一邊walker
是但一個7chem

球隊sbc有無邊個抵做

有無巴打試過入完人地一球之後即刻比人追翻，今集經常發生

壓星真係好on9
成隊日本仔仲跑得快過我隻史達0

保定同阿拉巴15萬內吧

所以我左路用細路 ramos
連住ddg同icon/hehe

我地預測黎緊10月英超potm，覺得係迪布尼，有時間入黎睇下有咩球隊關佢事

呢個問題好多年啦
入完波要打醒精神

成日，88分鐘追平，俾人開波直衝冇隻有反應，90分鐘3:2

保定+if mustafi，就轉到英超
前面一係ribery/tolisso 轉法國英超

終於抽中人生第一張icon

成撚日都係咁，有時踢到7x分鐘，大家都守得好 波都無射過腳，突破到一次入左一球，諗住可以絕殺，然後人地一開波就入返轉頭

Luiz + 費籣甸奴 好似平啲

恭喜哂，唔洗做窮撚 得返500幾見你

管理我的帳戶[/quote]

香港果個唔洗試.無用
外國果個揀咩都得.我次次是但揀個最嚴重要人手處理既去開live chat 入到去講另一件事

抽到破產先抽到一張icon
一張黑/scream都唔中

我都prefer sandro+luiz+fernan

打weekend league 簡直睇盡人性醜惡
閪人集中地

成日啲人輸撚到發哂脾氣鳩鏟我啲人 我就入完波狂衝慶祝加full replay激撚死佢

放晒成隊入otw neymar會否不智

香港果個唔洗試.無用
外國果個揀咩都得.我次次是但揀個最嚴重要人手處理既去開live chat 入到去講另一件事[/quote]
佢不斷比個叫amelia嘅auto程式同我live chat
巴打知唔知點解？
巴打係揀邊一個最嚴重 ？

唔係贏一場就入到wl咩
點解仲係話我冇資格

要連贏4場 拎冠軍

嬴4場 輸一場都要由頭打

唔係有個贏一場就得架咩

我反而係因為d人入一球又繞場一周又full replay，仲要後場左傳右右傳左先把鬼火high pressure上去剷人搶波

今集咁多人中C朗嘅

Hybrid 個sbc抵唔抵做

張if爆炸頭勁撚到 三個角球頂入三球

慢
我仲諗緊入唔入

多人中少人中又點，又唔係我中

佢不斷比個叫amelia嘅auto程式同我live chat
巴打知唔知點解？
巴打係揀邊一個最嚴重 ？[/quote]

好好彩sbc中咗伊巴 不過用落勁慢唔啱用 依家個市放到9萬係咪有市好放 好似唔保值係咁跌價?

放係度又唔會升值，快快趣做完佢算啦

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

賣左佢，介紹你玩黑色zaha,好用到翻唔到轉頭

食完shadow唔係慢得咁緊要

我今日 狂問zaha 都無人理 以為無人會用佢

耶so 6萬5 急急腳賣左

呢家想入隻if Zaha or if batshuayi 有無巴打 有用過

League x nation果個都算難
依家有少少錢諗住清左hybrid league先

點解啲號碼成日自己轉

無人理咪入黎玩下囉 唔岩玩d稅咪當試玩費

if 沙夏我覺得係強化版華dee

4321黑色三連星，mane,zaha,sterling

我玩出黎數據大約係咁 食完hunter射門啪啪聲

就係用慣耶蘇所以用唔到伊巴 本身儲緊錢買山狗
右邊用緊契仔安諗緊入唔入黑zaha玩下

[/quote]

是但揀techinical support 或者d account safety 都得

係咪bug

但你預左雖然78phy但背身護波都係麻麻地 但有位放比佢跑就真係好撚勁

一直研究唔到佢個pattern幾時轉
懷疑係咪每日轉一次
成日要執好煩

送走左伊巴
+少少錢買左Sandro
同英超左閘講拜拜

諗住再加多少少買icon

有冇人fifa lv 唔識升但之後又解決到

伊巴唔好用？ 仲想買隻快馬 拍佢

張SHADOW洗唔洗咁撚貴

等垃圾EA FIX

其實你賣左自己個隻
再係market搵你個隻既shadow版
一定仲平過你就咁買shadow

德甲有咩CM好用

好似你個陣轉過一個新人就會轉?

後備都算

頭先先打wl, d人點解咁鍾意入波係咁睇慶祝動作？入1 2球睇都算啦，佢入左我9球睇足9次同一個慶祝動作，佢係咪覺得買左返黎唔睇會蝕呀，仲要係度full replay, 我淨係睇都睇撚到煩

又高流量入唔到server

9球

賣左佢又可以補強

我到而家都唔覺得壓星有用…我真係唔識打fifa, 學左人去壓星玩，咪照比人炒9-1/ 11-0,結果完全冇唔同，search出黎既對手都係4*半/5*

拿拿聲quit game打下一場好過啦

巴打覺得trade走夏剎特同埋山齊士換黑卡山齊士點睇

Thanks 巴打

做完HYBRID LEAUGE & nation SBC (5x3)
Surprise mother fucker

我自己有個壞習慣 成日禁L1自轉
個人感覺伊巴做呢個動作好唔順

Btw, 唔洗理其他人點講 想試就買
蝕手續費都係幾千蚊姐 玩遊戲就係乜都要試

做呢兩個sbc要幾錢到？

我志在練波啫，冇諗過打入wl玩，轉會玩fifa真係好多野唔慣

我岩岩做做入面5nation 3 league 果個咋
無用到一分一毫

想問WL 幾點派彩?我開主機未見有....

ea係咪諗住唔fix

你睇錯英國時間？
香港時間星期五02:00先有

其實日本仔跑得好快 組過隊黎玩 差唔多隻隻90

巴打們其實通常炒咩賺大錢？返工成日冇時間mon個市但又想賺啲錢upgrade 隊波，好煩惱

是但揀techinical support 或者d account safety 都得[/quote]

我係外國 唔知香港ea help
不過我搵過幾次ea 因為之前個帳有問題
Live chat會睇時間開放 好似office hour咁 因為係d員工即時幫你
你auto果個係好似排隊等位食飯果時落order咁 佢幫你confirm個帳號 唔係真人幫緊你解決 你比d資料佢 佢會覆翻你 再係同一個window換真人幫你
但如果你咁緊急 我建議你打電腦 快好多 因為可以直接投訴同ea冇咁易走數 唯一係英文要ok

無可能啦 唔好衝動呀巴打，第一賣黎買去，稅都幾萬幾萬咁蝕。第二世三唔會同if山狗差得遠啦

番工無時間咪課金囉

我係外國 唔知香港ea help
不過我搵過幾次ea 因為之前個帳有問題
Live chat會睇時間開放 好似office hour咁 因為係d員工即時幫你
你auto果個係好似排隊等位食飯果時落order咁 佢幫你confirm個帳號 唔係真人幫緊你解決 你比d資料佢 佢會覆翻你 再係同一個window換真人幫你
但如果你咁緊急 我建議你打電腦 快好多 因為可以直接投訴同ea冇咁易走數 唯一係英文要ok[/quote]
姐係唔好用電話搞，要開電腦搞好d？

抽左7000fifa pt 中if 馬列斯， 紫基奧特，列奧斯

其實佢唔係問題黎 係想話俾人聽佢抽中左咩人

姐係唔好用電話搞，要開電腦搞好d？[/quote]

你用電話live chat? 我覺得電話live chat唔legit 開電腦啦 又唔係咁難
不過我係澳洲 呢邊個ea help過左office hour 你用usa時區唔同 你可以試試
真係唔work既 睇下你幾想要個帳 最後可能要打電話親口講 咁一定係最直接解決到
希望幫到你

今集玩控球好蝕底 人地下下9跑同遠射就入波

仲係度慢慢搓 條防線又推得上俾人打反擊

我試過7成控球 1x腳中龍射波
輸左比對面跑狗陣 3射3中
輸3比1

玩ut課金唔太抵，玩得1年下年又重黎

主要住諗普金應該會繼續跌 黑卡唔會跌太多

件香港波衫點睇到係香港波衫 唔係香港人都認唔出

香港果個唔洗試.無用
外國果個揀咩都得.我次次是但揀個最嚴重要人手處理既去開live chat 入到去講另一件事[/quote]
試左傾左陣都係叫我等email on99

係呀，今集個速度唔容許你慢攻慢猜，好波都不如人地放幾隻跑狗9跑

最鐘意d自暴自棄既對手

有用開佢nif已經覺得正係射波麻麻
If 係咪吊打jesus vardy 果堆？
Finishing 得唔得

如果要41212 夾邊個好？
唔該先

7000pt先中咁少都好意思講出黎

今集先係鳩搓嘅天下

巴打們請比比意見
值唔值得放左邊德甲陣換右邊英超陣

其實打得控球就應該預左有呢d情況

控球係fifa一定唔係最簡單直接既打法，對比起打反擊，玩出波個堆一定係難d入波，好正常

諗法合理，但係覺得山狗今集唔太受歡迎，張if自己覺得應該400-450k先抵入

波衫送件泰國比我

平心而論唔差啦

上網抄人Sbc 陣
又話連打10場就會升默契度
打左廿場一點都無升

可能人地係課4600pts然後屌ea中唔到牙朗美斯icon果啲

係打十場就會升chem,但係你有無用果啲球員出場？唔係擺後備喎 你試下貼出黎睇下

打totw開左波走場wo

試左傾左陣都係叫我等email on99[/quote]
巴打係揀邊個 ？
唔知點解依家唔比我揀chat，得返get a call
要我直接打電話去
頭先都仲有得chat

單人賽季打左兩個season 啦

德甲差唔多爆機換呢個英超 ？

有無巴打用古天奴打攻中 用落chem影響大唔大？

對住污有愛嘛

新手就唔好玩咩壓星啦
升左技術先諗其他

你post你個sbc陣出黎睇睇啦...

Push

定係本身已經有loyalty

無budget好難答你

費蘭旬奴換herrera 啦
son換sane

不如你講下咩不足先啦
你玩唔係我玩喎

Sb好似易左
岩岩legend贏8粒

隻基迪拉有無機會跌番落去
上2個星期先5k 而家成12k

巴打用咩陣？

我以為係可以幫我search d低星可以同我差唔多lv既對手咋，想練都唔係場場比人炒10 球8球咁練

人窮陣廢

連唔到ea?

打online真係考eq

射三十幾腳波 二十腳中龍 可以輸俾得幾次射門既對手

建議玩熟d基本動作
上youtube 睇下教學
之後先再同人打
咁樣練唔到d咩

又可以玩蛇叔

我乜game 都連唔到
Psn會員27號先過期，今日26號當過期？

過埋月尾就平啦

星係講隊波姐
但玩家可以好勁

我用咗冇翼陣後成日得個猜入唔到波

我都係防守行先
唔得唔會搏
回傳左先算

依家入普金山狗係咪有啲貴?係咪過咗依個禮拜先入個價位會無咁高

比電腦屈到想死 下下遠射 一係就禁區瘋狂搓

好撚煩阿d bot 係咁掃 set好價想bid就比人bid左先
以為bid到出去收貨啦 又delay話過期比左人

黑卡戴巴拿

刷忠誠個方法係咪已經用唔到？

btw樓樓樓上
壓星 唔係比你搵同樣星數既對手
而係希望透過星數差距令handicap出現
fifa 有scripting已經係公認

冇野了

自己d 隊友就唔現位 傳波走位走去對方球員後面

Neymar 今年仲有冇機會出if

用緊普金戴巴拿 , 好用到喊 好想換黑卡 好靚仔

身為阿狗，由開game開始不斷賺錢用平人，就係為左lacazette
2星期前用240k入左，今日見到160k都冇
啊啊啊啊啊啊
個差價加埋e家d coins可以買埋山狗

各位覺得scream比列錫買啊買得過 成十幾萬

想問下同一個球員 個買入價可以差咁遠？
我見都係金色
有d 2000 有d 13000

早買早享受

用得開心就得啦
又唔係真錢

比我就等多排先買人
跌足兩個星期都唔反彈

揸現金真係皇道 9成卡都跌

想問下點壓星

一係現金，一係黑卡
同溝港女一樣

擺銀銅人落後備

維度爾 style 用邊隻好？
Catalyst 定 anchor?

點解d3對親都有icon

開心過就算 唔好諗咁多
最後都係一場空

有無巴打用過if guedes
睇數值好似好正咁
同carrasco比邊個好用

等水魚

一係icon 一係黑卡一係現金 金卡夠用就算

bwa

都要睇係咩黑卡
華西果啲就fatfat

買唔到 好後悔 30萬果陣冇買

屌打隊全明星隊
又icon又黑卡美斯
比人屌打都正常冇咁嬲
但屌你老母冇品到扭過你就瘋狂鳩剷

謝

黑卡 又快又硬
不過我都係alves進攻 meunier個邊stay back

法比仔+阿古路好撚勁

香港件波衫
照用

有無人用過4321呢個陣

好感動終於有得打wl
贏夠18場下次就唔洗再打連贏4場資格賽？

推薦股份：DE GEA (IF)
股份評級：買入
買入價：425,000
目標價：500,000
止蝕價：越跌越買

推薦原因：
1）英超最強門將，同時有西班牙國藉提高靈活性
2) 無同級數對手，供應有限，情況有如IF華西一樣
3) 普金現價約240k，黑卡下跌空間相當有限

總結：雖然有人驚好快出SIF，但而家真係好撚抵買，幾乎可以話係無得輸！

利申：投資涉及風險，球員價格可升亦可跌，甚至變成毫無價值。 投資者在作出任何投資決定前，應詳細閱讀有關之風險披露聲明及相關文件

太貴 我都睇好佢升值潛力

同意，400幾k真係太平 5-600k合理啲

之前有巴打話球場可以set夜晚，係邊道設定？
搵左好耐搵唔到

風水佬就話呃你姐
股評人點會水你呀

好 信你

其實話睇500k已經講少咗
但講太多又無人信😖
當500k賣出扣稅都賺到11.76% 算好唔錯

本身用緊普金
240k賣左 410k入左兩張if等升

鳩跑陣,中場3件好易衝晒上去

同路人 有錢齊齊搵

If zaha vs 普金 耶穌

價錢唔差太遠 你地會選擇邊隻 黎拍伊巴

本身揀kdb 定ddg好
但曼城個勢好似太勁
Kdb個價未升起就出sif既機會較大

打到想喊 對面8射6中 我22射18中可以輸2:5 EA

Kfb potm la

有無巴打一打完sb再即刻打online或者wl就會輸
成日要輸番一兩場online先調整到自己個minset

Mindset

真心一問
普金 拿卡錫迪 用乜 「風格」好？

想知 巴舒啊姨 IF好無用 ？ 有無巴試過

kdb用左番唔到轉頭

用緊普金好撚勁
但1st IF呢啲用黎炒既姐

點樣可以買到

我屌你老母呀 legendary對面Begovic 20個撲救 打到加時先勉強贏3-2

hunter 勁到痴

所有st除非爆哂99 唔係都係用hunter最好

要黎搶入波 或者打亂戰最岩

Telegram搵我？

有冇人可以話俾我知點解

熱狗個 Aurier 可以咁廢

點解係比泰國波衫我咖 好想要香港波衫

咩香港波3

用左lacasad 幾場好似無耶穌咁順

第7頁有巴打post左圖

用華西黎比已經食得蕉

自推

放170萬coins hkd1700

今個星期張if mooy好用到癲
加張maestro 又傳得又射得
一場入左4球遠射

400k買左張id de gea 搵住錢之後買petit

推

馬些路都係值6萬，已經係玩咁耐抽中最好果隻

有冇人知點先連到asia server?
次次input lag去check都唔係去左北美就西歐
已經成個星期連唔到亞洲server

之前睇到啲巴打做sbc抽勁野 今日試下做國籍個sbc 一共用咗八千幾做曬四個
點知抽到呢啲

紫色基奧特放左179k......

係switch

點解我做SBC就淨係得堆三四線球員
人地就球王ICON黑卡紫卡

我都想知

仲有if zaha 同 普金耶穌
兩者比較 有無評價

正常

用過覺得if zaha最好 我玩開雙箭

另一個係？

係一包入面 好開心

Morata

If zaha一般 華dee仲正

LKK

恭喜

出game咁耐就打足咁耐單前鋒，今日轉打41212, 終於成隊解放晒，隻hero施格臣之前一直覺得用唔盡，今日轉左陣完住解放晒，助攻其次，d遠射痴撚線，入到啪啪聲

Sb電腦要唔你贏真係無所不用其極
已經特登打番職業諗住輕鬆啲
都可以射極都唔入
真係要將個波做到龍門6碼前先無奈比你入
佢地就個個c朗上身
真係打到燥

拍緊亞古路，開心使用中 阿古獸200場21x球
耶撚200場17x球14x助攻

有冇巴打可以講下包抄/隊友包抄/牽制既用法？
我用落好似冇乜分別咁既包抄同牽制都係防守球員釘住之後有機會就攞波，但係有時就跟住佢由中場跑到禁區都唔識拍埋去

啱啱對面壓到77
隻迪布尼一劏就穿到比耶穌
我d人慢過蝸牛 痴撚線

因為仲有9成人抽垃圾無po出黎

屌你 if耶撚同盧卡古好平咩

想問一問wl 獎apps 拎唔拎到？

一路懷疑自己係咪玩緊第二隻game

拎唔到 sb都拎唔到 全部要開機拎

條中場有冇巴打可以幫我再睇睇 依個係我諗到嘅最高chem 用落唔多順

有冇咩技巧進攻 成日守和輸十二碼

落馬治斯奧咪得

保定趁有價放咗先等落價再入定自用算數

拜仁果個

得閒有閒錢入定d平價83以上
之後d sbc應該越黎越多要82+ 83+ 84+

上次WL唔係今日派彩?

都係one two 假射 急停
轉左4321陣 9場輸一場

睇完即做野

4321果3隻3CM應該點揀
本身用開433(4) 1CAM+2CDM

明明個陣砌完有86 chemistry 去到sbc得返83 點搞

左邊防守會建議你轉返馬些路+雷斯咁就連到全部爆chem,中場中果個位好難搞，但係又好重要，除左插icon落去真係諗唔到

WL 又中廢IF

有無人收唔到wl獎勵(pc)

新手一問
跟futbin執sbc黎玩是咪永世都唔會bid到果堆人

收到 抽垃圾

1CDM 2CM

收到了
一堆垃圾

抄futbin =比錢炒家賺

痴線morata 9200就執到，個市跌到咁

我想問上星期買完coins冇比人警告，今個星期再買多次 捉到既話當你第一次買定第二次買 同埋你買完ea幾耐會check到 同埋會Check到會直接清警告？

唉屌 係最貴個排60000入手又唔係特別勁 ...

熱刺比利時中堅孖寶邊隻好啲?

德國人有咩中場好用？
根度簡用落普普通通 想換隻人

唔該巴打 有冇平價icon推介

Rcm轉費甸
Rb walker
Lcb luiz

Strong hold

哥利斯卡

又係派wl嘅時間
又要曬命

閃金kdb 場轟4球

呢個問題好似問點解人地中六合彩

萬聖節Sbc中左萬聖節版Perisic

大家覺得幾時會出toty

一到wl派埋彩d高價球員就炒高晒 想補隻阿古路

同上年same

上年幾時？

1月頭

等星期一

點解之前吹到十月既

因為以往頒完土就出
今年10月頒

仲用緊7chem martial打前
不過都係衝月獎勵 上唔到elite都係得幾張紅卡

上年上到elite
咪又係得埋法甲葡超加一兩張英超垃圾

哦明白 咁官方出左邊個未 fifa 既toty會同現實果批球員一樣？

好慘 差6場先拎到monthly reward 金 但唔響香港無得打

真呀 開到正野又會諗 點解唔比我開正常pack抽到

你地d 錢會用黎買最貴金包定轉會市場買人？
會唔會1250 銅包搏運氣

60k入隻施格臣博佢升，換領隊多數會贏

係

用緊hero 撞射好勁

再重申一次啦
正常黎講無人會用coins 直接買包

搵frd幫你打

好多人唔信邪咁做

有無巴打知 每個星期幾 出Totw? 唔該哂

有無巴打知 每個星期幾 出Totw? Thanks

禁多左次 自

我零課剩係試過一次手痕開25000 promo pack 中左if 史達寧 其他多數都蝕蝕地

點解早兩日打完wl資格賽 今日派完彩又要打過四場既

rare gold pack最伏

應該已經寫係已獲資格
佢比你贏獎金獎品

原來咁

多謝ching解答 嚇得我

屌, 見到條友18000 BID到隻IF ARNAOTOVIC 18000

咩係monthly reward，好少見人提

因為自己無打開wl 其實 入到最基本入場卷 有幾多獎金？

大執完 依家儲緊錢想衝隻kdb番嚟 if木耳係咪幾好用心思思想買 最後就想執隻古圖 ddg太貴應該買唔起

我都想知每月幾勝有d咩 第一年玩ut

一開波玩433, 但覺得2隻LW RW SANE 同SALAH 好深..唔係好識用
想轉用 4 1 2 1 2 , LM 同 RM 有無介紹?
IF 馬列斯有無用家分享下?

有果個月既untrade totw
至於要幾win 自己入game個leaderboard睇最準 change leaderboard set monthly is ok

thx

有無巴打玩西甲/西班牙兵 分享下
打433 (2)
前場左右分別係Muniain $1000 同Willams $900 (畢爾包) 兩個都四星Skill move
正前就 joselu (newcastle )送既

cdm 甘馬曹(禾堡)$800 cm Prieto (皇蘇) 送既 另一隻係借將人仔

左閘係拜仁Bernat $800
CB David Garcia (Palmas ) + Vrsaljko (馬體)都係送既
右閘Juanfran (馬體) 借兵

全隊最貴係keeper $1300 Fabricio (比錫達斯)
因為頂唔順d 銅keeper, 所以有限錢下買左佢, 幾好用

反而後備無咩見得人 你地後備兵有無好推薦
另外想問可唔可以set 兩套陣容 呢套打錢 另一個陣容可能玩英超聯合軍
但應該有排儲, 好貴

抽親啲if卡都係最唔值錢果d

SAMSAM....10K 貨仔

gotrezka? 包好用

底價賣完蝕5% 好似quick sell著數d

我打4121 正前兩個aspas同gameir 兩個都係之前跌價千幾蚊執返嚟
我係一隊西甲一隊意甲 0課真係咪撚玩英超 貴到

琴日放左lkk degea入晒黑卡
入左if degea if silva if alessandrini

有無大神回覆

嘩 我都無打算課金玩英超
轉意甲/德甲算

咩好深
你唔識用433定個兩隻翼?
你將SANE同SALAH打LM RM都得架

英超D人跌到好平WOR

派彩中依張最垃圾既halloween卡

英超都叫平

英超都唔平???
其實對比起前幾集UT, 今年英超真係唔貴

巴打意思佢地企得好前~
SANE SALAH 打LM RM 都有諗過, 但係諗緊洗唔洗用D硬淨少少咁多既SON/MK

3個鐘內清coins...正常你冇比人警告....應該當第一次買

我諗有同一個問題
好深應該指好邊 兼好前
已經set 佢唔好wide and come short
cut in behind

都企到好撚邊

試下啦
我之前右用ZAHA都幾好 又平又好用

唔想企邊打41212(2)

Rm 用mk 非常有效
助攻助守，用黎逼搶又得，打one two 又得
80分鐘都好有氣，仲逼得跑得
不過甚少埋門，用得41212，多數都係最前個3隻搞掂
LM用緊Son，其實個人覺得好用
只係70分鐘鬆啲就無力追

平左好多啦

我想佢唔好咁邊多d

4321 set 佢企邊d 又好中間

同其他聯賽比
仲差好遠

尋晚幫個frd砌呢隊
兩萬幾搞掂

其實真係兩睇，意甲再UPGRADE 最勁果一兩隻一樣係天價
至少英超真係多選擇D

有新Halloween SBC做

唔使買人都做到

啲pack留返下星期TOTW先開

新手第一年玩fifa ut唔課金要點賺錢快啲 見啲巴打好似好易儲咁.. 想儲10萬買伊巴 日日瘋狂玩宜家都係儲得果4萬到..

英超平玩都可以好勁了
我隊起手隊係咁
依家15k內一定搞得掂
依家upgrade左
musa->jesus
mirallas->son
bolasie->sterling
mesa->bakayoko
moreno->m.alonso
moses->aurier
musa同bolasie就做super sub
撞到d隊猜唔入就換佢地出黎衝衝撞撞
岩岩打左場半場輸緊換musa
完場反cup佢hattrick

唔係好易儲，佢地係課金

抽咩賣咩 所有值多過200既都賣
做sbc
做短炒

pack luck都有關係
今年玩左一個星期
做完sbc中左3 400k野

我見都好似10000左右
新入坑 暫時得4500 左右 努力日日踢比賽中

連續3次決賽都係輸俾爆機壓星隊好撚灰

10萬coins今年唔難既
今年又多左SB
又比心機清下D SBC

邊撚到我直頭唔記得左我係有2個翼鋒，不過應該係我過人唔叻，所以佢地去到邊位1ON1我都唔識利用，所以試下轉陣算...

抬價做市既撚屌
我祝你新年前死全家

有十k 8k可以去做下advanced tradeble個堆sbc
一定有賺既
買人用bid
睇futbin第4 5個solution跟住砌

朝早交投係少d

如果你有450k 你會做雷哥斯達sbc 定係買人upgrade

差兩點 打左30場都未郁過

你差2點是但換RM都得啦

有問人知Code明明話一星期送一包，另外四包點先有
我打多次個Code但佢話用左

走場要開左波 即係個波郁左再走先會計

會隨機係每個星期塞一包俾你 好似係